Pubg Mobile

求隊友 唔想再比單機玩四排
請留低ID

利申： kd rate 有7.幾

開錯台啵巴打

對唔住 少開POST不懂規矩

KD rate 4.x 受唔受

擺低iD啦 今晚ADD

514003442